早抖

好想做廢青

ok

唔太ok , 如果無自己推post可以有50分

下次注意翻

Ok

？？？

頭痛

Hihi

食藥呀

木人

木藥

瞓未

睇嚟凍親廢青了

痛左兩星期

唔會再訓

咁好心你就去食藥啦 快

買

買脾我

我有藥